向現屆政府表示無比嘅敬意

現屆政府為香港貢獻良多
為表我對佢地嘅尊重港人
特意寫咗幾多佢表達心聲
文筆唔好請各位多多包涵

官看完今年嘅屍政包膠，
商信凸首已經盡佢所能。
鄉港定必再創更多高峰，
黑苦嘅環境即將成過去。
民主喺香港從未消失過，
不知所謂嘅港豬勿亂港。
聊事鬥非嘅廢青正垃圾，
生舊叉燒好過生著廢青。
漠講話民主一直都存在，
視非黑白都仲係咁黑白。
民族意識秉承共產主義，
意見立場一致撐習大大。
凸別多謝眾多高貴官員，
首要目的係要攪好香港。
林太嘅付出實在係太多，
鄭重地表達萬分的敬意。
我知你地為香港辛苦喇，
𨳒弟讀書唔多文筆好差。
你地最重要收到份心意，
老天一定會保佑住你地。
母須過份擔心收尾幾年。

你出發點係好
但我真係睇到好撚尷尬

床頭詩？

邊間教會？

官
商
鄉
黑
民
不
聊
生
漠
視
民
意
凸
首
林
鄭
我
𨳒
你
老

隱題詩係小學雞岩岩學覺得好得意好撚勁先玩

做多左啦，睇見都尷尬

樓豬咁勁 林鄭實嚇到跳起